【反送中、抗惡法】我們 香港人 共同進退 by 民間人權陣線（民陣）

【我們 / 香港人 / 共同進退】

六月九日，103萬人上街；
六月十二日，警察開槍鎮壓示威者；
六月十六日，200萬零一人上街；
六月二十六日，我們讓世界聽見我們的聲音。

還有野餐、不合作運動、包圍行政機關... 畫面不能捕捉，文字不能盡錄，但一一刻在香港人的心裡。一天政權還未回應香港人的五大訴求，香港人仍會共同進退。

疲乏，但不是無力；
堅守，因為我們就是希望。
一起走下去，一個都不能少。

拍攝：IG_DARIUZCHAN / 呀FAI
剪接：IG_DARIUZCHAN
—————————
二零一九年七一遊行
日期： 2019年7月1日
集合時間：下午2時30分
遊行路線：銅鑼灣維園至金鐘政府總部
衣著：黑色
主辦團體：民間人權陣線